你做緊咩啊

想sd出去 但都係冇

點解唔sd

我都好想 但係我怕佢會嫌我煩

做咩關你咩事

你個名

利申有食開呢隻 40mg一日

send呢句

你老母做緊咩?